浸辣池食辣椒 湖南漢一分鐘鯨吞50條贏金幣

夏日熱辣辣，湖南人不但未有吃西瓜消暑解喝，更舉辦辣椒節，讓遊客坐進浸滿3噸辣椒的巨型水池中，挑戰鬥快吃掉50條朝天椒。很多參賽者都吃到面容扭曲，表現出極度痛苦，結果一名男子以1分08秒完成，贏得一塊24K純金金幣。

湖南寧鄉炭河古城辣椒節昨日開幕，主辦方舉行了一個鬥快吃辣椒挑戰賽，參賽者要邊浸在一個長30米寬15米、泡滿3噸辣椒的巨型水池中，邊吃大會派發的一盤50條朝天椒，辣度非常高，最先吃完的人就能贏得金幣。

開始比賽時，選手們都只顧抓起辣椒往嘴裏塞，不過有人僅吃了1條就忍不住退賽，亦有選手吃得淚流滿面，揮汗如雨，需不停喝水「降火」。最終比賽由一名叫唐帥輝的男子，他以1分08秒吃光50條椒的最快速度勝出。

負責人表示，吃辣比賽可展示湖南人「火辣、熱情」的性格，而比賽每日都會舉行，直到8月31日，獲勝者能贏取各種獎品。愛辣之人可以自願報名，而古城景區內亦會有「辣椒狂歡大巡遊」、「辣椒快閃」、「辣椒潑水狂歡」等活動。

雖然辣椒含豐富營養素如蛋白質、維他命C、鈣質及鐵質等，偶爾吃能驅寒及刺激消化，但過分大量食用容易引起口乾咳嗽、咽喉腫痛、肛門灼熱等症狀，嚴重更會使消化液分泌過多，引起腸胃黏膜充血、水腫，而腸胃蠕動大幅度加快，或引發胃炎、腸炎、腹瀉及嘔吐。

周圍都係辣椒 一路食一路撥落個池咪得

試過一次切完辣椒無洗手小便，痛到想call白車。點解佢地可以浸落去。

一塊金幣咋 仲要強國比賽分分鐘假金黎 值得咩

痴線
碌鳩唔痛架咩

琴晚煮飯攞手去青椒啲籽隻手都已經慶咗成半晚赤赤地痛
如果我咁浸法應該入左院

浸係裡面會唔會d皮都痛埋
點解唔人浸清水，辣椒放旁邊

無野了

條J同屎眼唔會辣到HIHI咩

如果係浸辣椒醬就話會痛啫
原條未切既辣椒浸係水度點會覺得辣呀

唐帥輝食辣咁勁...好帥

洗腳水

整緊水煮賓周？

成篇文都冇提及浸辣椒水之後有問題，好明顯辣椒係假。

潮文召喚

中國人幾時表演食死神辣椒

本身諗住話浪費晒三萬噸辣椒
但下一秒就醒起d辣椒會循環再用

我食生小辣痾屎都痛到仆街

兩個都著Mbappe

窮山惡水出刁民
覺唔覺食辣椒嘅地方都特別低質

安巴比

辣好似係痛覺而唔係味覺喎

喺個池痾埋辣爛屎

我硬係覺得佢地急尿會就咁柯⋯⋯

唔知件波衫真定假

如果可以 俾我擁有湖南佬既體質 食辣唔會熱氣就夠了

辣椒水浸JJ

糖水輝

人命真係唔值錢

負責人表示，吃辣比賽可展示湖南人「火辣、熱情」的性格

現實睇落似戇尻多啲

都唔知啲辣椒係咪真

真既件野唔駛要 贏埋舊金都唔值
不過支那都係淘寶貨架啦

睇過個節目講有d印度人唔怕辣 d辣椒道咁啪都冇感覺

條友死撚左未？

贏埋都唔夠交醫藥費

有無片

睇字都覺得屎眼著緊火

啲女人個閪唔怕滲入辣油？

辣到出汁

正正經經搞唔得 係要浸住水黎食

食到爆菊瀨屎瀨到一池都係都無人知